如果潘曉穎父母都反送中 事情會否有轉折點?

林鄭成日都以幫潘家屬討回公道作為借口，要急推逃犯條例。但其實有其他方法去幫佢地討回公道，例如就個別事件一次性地移交逃犯。

我對潘曉穎命案亦深表同情，但有無更多其他方式可以為潘家屬討回公道呢？

例如就潘曉穎命案聯署，要求就個別案件快速處理，而非等候逃犯條例通過，豈不是雙贏局面? 相信潘的家屬也希望更快為女兒討回公道。

反送中感覺令我們與潘家屬形成對立局面，但如果支持一次性移交逃犯，相信是大團圓結局。

有無人認識潘家屬可以同佢地溝通下，相信全香港人都希望幫你地討回公道。

唔會
呢個只係藉口同導火線
已經唔關佢兩個人既事

一定會
佢父母反對 台灣又反對
咁到時林鄭仲推行呢條條例
就可以講係林鄭個人意願

如果潘曉穎父母係藍絲奶共狗呢？

如果佢兩個反，我地一百萬人幫佢捉人去台灣

希望以後叫口號會有埋支持一次性移交逃犯為潘家屬討回公道。

令家屬了解我們並非對立

有冇人識佢地可以叫佢地幫手出聲
出嚟抗爭班後生仔都有父母

之前出過聲明佢地支持修例啦，一定晨早收左一大筆錢

陳雲：這次是香港憲法保衛戰，是護法之戰。不是什麼「反送中」。

一定仲有關聯
起碼唔好比林鄭挑撥離間
導火線自己熄左就唔會爆炸

我相信一日未通過都仲有機會

如果我想係立法會門前舉辦一個潘曉穎小姐既追思晚會，並邀請潘的家屬一同出席，大家一齊和平悼念潘小姐。大家覺得點?